就黎到5G既時代 唔知大家會揀咩台？

大家仲記唔記得當年岩岩上到4g上網
速度同wifi有得比個下真係好爽
話咁快就到5G 唔知大家會揀咩台？

祝英台

宋皇台

升降台

銅雀台

香港電台

手機台

成人台

斷頭台

你現在聚腳於吹水台

利舞台

天文台

林鄭下台

硬件台

唔知咩台

菊花台

一定唔會係中移動先囉

和牛台

機都未有就有plan
都預左最貴一定係csl

舞台

龍應台

5g 時代係咪data量重要啲？

4g都貴
5g點會唔貴